#
ซีอีโอ
ซีอีโอ
 
ซื้อ
กิจการ
คน
ใหม่
Symantec
 
Blue
 
Coat
 
Systems
 
Blue
 
Coat
 
#
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
บริษัท
ปลอดภัย
ประกาศ
ซื้อ
กิจการ
บริษัท
ปลอดภัย
เว็บ
กำลัง
แรง
มูลค่า
ประมาณ
พันล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
จ่าย
เงินสด
ทั้งหมด
รายได้
ปี
ล้าน
ดอลลาร์
ลูกค้า
ทั่วโลก
ก่อนหน้านี้
บริษัท
กำลัง
วางแผน
ขาย
หุ้น
ตลาดหลักทรัพย์
ซื้อ
แทน
ประเด็น
สนใจ
น่าจะ
บ่อย
ตอนนี้
ตำแหน่ง
เดือน
เมษายน
บริษัท
กำลัง
สรรหา
คน
ใหม่
ซื้อ
รอบ
ถือ
โอกาส
อธิบาย
ง่าย
บริษัท
ซื้อ
นั่ง
บริษัท
ซื้อ
ที่มา
Symantec
 
Blue
 
Coat
 
Systems
 
Blue
 
Coat
 
Systems
 
IPO
 
Symantec
 
Symantec
 
Michael
 
A
.
 
Brown
 
Blue
 
Coat
 
Systems
 
Symantec
 
Greg
 
Clark
 
Blue
 
Coat
 
Symantec
 
